連登禮貌運動 Day 26

大家食咗飯未
你地今日有冇禮貌到呢

Daily fact:
2020年，科學家喺金星發現磷化氫。有啲科學家覺得可能係關生物事，因為地球上天然嘅磷化氫係來自腐爛嘅有機物，當中會有細菌將磷酸鹽還原做磷化氫，而直至今日，人類仲未發現喺類地行星產生磷化氫嘅天然非生物反應

Extra fact:
木衛二表面被固態水覆蓋，下層有液態水海洋，矽酸鹽岩層同核心。木衛二嘅赤道表面溫度比兩極高60度C，相信係潮汐力所導致。由於地球上相類似嘅地形(冰下海洋)亦有生物存在，科學家估計木衛二嘅深海熱泉(如有)都可以令生物繁衍

屌冇啊

第一係碘化鹽？
聽講金星大氣層有好多硫酸之類既野
探測器過親都報廢

pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui

真係磷化氫

我係問第一點發現

用望遠鏡睇spectrum